大家知唔知除左55人外 仲有好多手足要上庭

旁聽 寫信 國際推線都要人

希望大家每日抽多少時間 關心下呢批無名英雄

呢班人真係好慘 為左垃圾香港人值得咩

唔認同香港人垃圾